一人一首有魔性嘅歌

王菲的孤寂
無論歌詞定曲風都好詭異，聽過會不斷loop首歌

王菲 守望麥田

王菲好多歌都有佢夢中人啦到我係咁loop